881晴朗搵到譚文豪講點救尋晚話喺PP自殺條友

話3:00左右喺fb inbox 收到佢遺書
佢即聯絡pp 同社工

到5:00對方就話好掛住前主席
同埋佢有inbox AY同鄺仔

依家講緊
大家關心件事嘅話去聽下

話最後喺ifc搵到佢
佢嘅朋友都出現咗
最後AY睇到佢安全離開咗

聽緊，好感動

泛民真係24小時做晒社工

話搵埋消防

尋日大大聲話人撚狗班人係邊到呀
起碼都出黎講句sorry啦

譚：佢覺得好絕望
乜都做晒
點解個政府咁麻木不仁
佢頂唔住

話對方大約30歲

話睇得出出嚟搵佢嘅好緊張
甚或有啲人係請假出嚟搵佢

佢話有長者都喺度
香港人嘅團結心係誇世代

話本來民主派諗住去示威
都停咗
無嘢重要得過人命

父母sars死咗
自己一個
無感情問題
好commited to 自殺

劉名，支持香港人

希望大家如有情緒問題

主動求助

搵朋友傾

發現有朋友有情緒問題
都唔好唔理
否則你會後悔一世

譚文豪：

你同佢傾時，一定要有果種同理心，

有少少對自己老婆咁，你話，佢就附和佢

個老婆話個地球係四方，你都要話係四方。

同埋你要睇下佢係咪同佢一個人傾
定同好多人傾

如果佢同好多人傾
你嘅message要簡而清

直接問佢住邊喺邊 佢唔會答

要用多啲時間理解佢背景
最好同佢傾到電話
但我哋唔成功

佢話佢諗有1000人分佈係中環
金鐘地方搵佢

佢又講緊司機
凌晨點幾先保釋到佢

佢之後返屋企沖完涼
故先3點未瞓

我屌你老母

哮喘藥都話係毒藥

唉

飯民都要覺醒啦

再要捐錢俾反送中支援基金

係

你射催淚彈呀， 屌你老母。

琴日係金鐘一落車，沿路行過都見到好多人舉住A4紙寫住搵佢，有男有女，有年青人，亦有老一輩。

個氣氛真係好感動，平時話香港人點冷淡點冷血，但要團結果陣，真係可以好團結

係
1000人唔少